一人X首虎頭蛇尾既歌

半首歌超有氣勢,一入副歌完全襯唔上前面

我好懷疑填詞人句 「我的天」係咪比首副歌
一開始好有節奏感,一入副歌又散哂

馬明唯一一套演奸角既劇

係 最後痴左線
然後馬凌偉變左和尚

可以參考下呢首
Btw，近年tvb少咗好多古裝劇

Sorry借個位

佢家下黃色衫

最記得係寄生獸op

幾好聽

膠歌就算啦
Btw 小弟同依首歌有d緣

Stand by you - Rachel Platten

第一次聽嗰陣
頭兩秒就即刻覺好𨶙正
但一入副歌....JM9

女拳
點解你唔係好人

靜謐神林-serrini

唱到「留一輕舟給我嗎」突然弱左冇曬氣勢

揀一首唔係既比較有挑戰性